其實啲藍絲應該要支持雙普選

用有500萬人冇上街就係支持政府黑警嘅邏輯
佢應該覺得有勝選先係
覺得只係少數人去反政府
咁應該比個機會佢哋去表達下

oh我唔記得咗佢地區選完之後變咗少數